Метод объекта - это его свойство, можно сказать функция.
(dz 4)

Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования
(dz5)
Экранирование это выделение текста, который не должен восприниматься компьютером как часть кода, нужно для того чтобы отобразить специальные символы, элементы, текст, или часть кода, которая не должна выполняться, а к примеру, демонстрироваться, или выводится.
